wisteria 掲示板
========================================
#概要
プログラム名： wisteria
製作者：やふりー(ya_fury)
バージョン：0.1a
リリース日：2016/08/26

#ごあいさつ
シンプルでデバイスフリーな掲示板
「wisteria」をご利用いただきありがとうございます。
本ソフトウェアは「絆板」の派生ソフトウェアです。
基本的な利用方法は絆版に準じます。kizuna_readme.htmlを御覧ください。

#注意
本ソフトウェアの利用は各位の責任においてお願い致します。
また、運用する際にはデータのバックアップをお取りの上
セキュリティや個人情報の扱いには十分ご注意ください。

#ライセンス
本ソフトウエアは修正BSDライセンスの下で
利用及び再配布が可能です。
法的に有効なライセンスの全文（英語）は、
同梱のLICENSE.mdを御覧ください。

#使用ライブラリ
本ソフトウエアでは、以下のソフトウェア
及びライブリを使用しています。

##絆板
http://age.s22.xrea.com/kizuna/readme.html
製作者：めもおきば
ライセンス：パブリック

##Pure CSS
http://purecss.io/
製作者：Yahoo!inc.
ライセンス：修正BSD

#変更履歴
0.1a 2016/08/26 アルファ版として初リリース。